[TG] 放低tg就會有人搵？ (7)

開定新post 先

鐘意JPOP同動漫，對日本旅行，日劇，歷史，樂壇都有少少認識，鐘意去旅行，最近嗰次去左緬甸，識少少日文同德文，巴絲都無仼歡迎，真心想喺度識朋友

91巴

96巴

94巴 外國留學毒撚 lol中毒者

98巴 歡迎各位搵我吹水

廿歲巴

希望有人揾啦

95巴 吹水打機

hello
一名 95巴
細細粒
平時鐘意 游水，行山，跑步
想識多啲唔同興趣嘅朋友～
.
.
.
想知，再講！
click -->
Thx ~

95巴 健身教練